隔牆有耳：李慧詩鹿仔Tee惹聯想（李八方）

節錄

隔牆有耳：李慧詩鹿仔Tee惹聯想（李八方）

警方竄改7.21真相，好多人都鬧popo指鹿為馬，咁啱「牛下女車神」李慧詩喺佢facebook貼咗張相，原本話上星期測試賽輸咗被罰扮鬼臉，仲叫人盡情笑吧！但網民睇到佢着住件小鹿斑比T恤，就有無限聯想，有留言「輸唔緊要，千其唔好畀人指鹿為馬」、又有人話「你件馬仔tee幾好睇」，「呢隻馬好熟口面喎！」。。。。。。。。

李八方